上攝台上到有人用自己個樣做stickers算唔算網絡傳奇

係咪有幾百枝鏡個個？

唔開名呀廢時又罵戰

講還講唔好貼sticker.sticker

sticker係咩黎

圖定老母